因為呢班人, 下次仲點勸人出黎呀屌

肯走未呀屌你... 唔撚走同政府唔撚撤有乜分別呀?

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

831先去開戰啦
成班鬼係到叫人留，大家唔好上當！
港共想幾樣野：
- 用鬼去扮衝擊，捉d無辜的人
- 比人覺得今次唔係和平，下次冇人出黎
- 聽日成功switch topic

我估近乎全部都係大陸落黎果D+警犬

由得佢地鬼打鬼

叫人走個D 自己走, 唔想走個D 比佢唔走

推比前線
唔走個D 佢地有打算架喇, 相信前線

求幫推
用標題推走佢地呀

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

不割蓆 不分化

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

一係你今晚同我攻陷政總，否則繼續屌到你開花

真心
我唔信而家現場仲有我哋嘅手足
你咁樣開POST 又有咩意思？

人地散緊㗎喇 香港人 比少少耐性好冇？

走喇

一定要一齊走，唔好前後腳

求下大家，快啲走